
                      Aun teniendo muchos puntos débiles e inverosimilitudes en el guión, el film funciona gracias a su ritmo frenético, que no da pie a considerar estos fallos, que luego, al reflexionar, salen a la luz. Pero de primeras, es una película entretenida, llena de persecuciones bastante realistas y acción por un tubo. Un reparto estelar encabezado por Kevin Costner, que ofrece una interpretación bastante notable y enérgica comparada con sus anteriores películas. Pero cuando la calidad del guión no acompaña a la calidad del reparto, puede pasar cualquier cosa, y eso es lo que ocurre; no es suficiente para sostener toda la historia y la cosa no acaba de funcionar.
        
            